琴晚果個所謂環球時報嘅仆街，根本唔係記者

係環球時報想中傷香港人打記者，給他一個記者的美名。

事實上根本冇辦法證明到佢係記者。

食屎啦，共產黨， 天滅中共